覺唔覺熱火=香港，湖人=中國

熱火想打贏湖人根本冇可能
5埸(訴求)偷到一場已經偷笑

法國樓豬巧橙豬豬

how?

輸2-4 代表啲咩

可能可以有多一個訴求